小狼女心事傾訴站繼續在線上🌟

希望同我傾完有令你地好過D啦

如果你都有心事唔知同邊個講好
add我tg等我做你listener啦
@anglica64

（閒聊就唔好搵我喇 呢度專接收心事 ）

閒聊

打錯tg 係@angelica64